export const topographyData = [
  {
    id: 1,
    question: 'Welke stad in de wereld heeft de meeste inwoners?',
    answer: 'Tokio',
  },
  {
    id: 2,
    question: 'Wat is het meest zuidelijke land ter wereld?',
    answer: 'Chili',
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Wat is de nieuwste stad in Nederland?',
    answer: 'Almere',
  },
  {
    id: 4,
    question: 'Wat is de hoofdstad van Canada?',
    answer: 'Ottawa',
  },
  {
    id: 5,
    question: 'Welk land heeft de meeste eilanden ter wereld?',
    answer: 'Zweden',
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Wat is de grootste woestijn op aarde?',
    answer: 'Antarctica',
  },
  {
    id: 7,
    question: 'Door welk land stroomt de langste rivier ter wereld?',
    answer: 'Egypte',
  },
  {
    id: 8,
    question: 'Welke berg is het hoogst boven zeeniveau?',
    answer: 'Mount Everest',
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Wat is het grootste land ter wereld qua oppervlakte?',
    answer: 'Rusland',
  },
  {
    id: 10,
    question: 'In welk land ligt de stad Timbuktu?',
    answer: 'Mali',
  },
  {
    id: 11,
    question: 'Welk land heeft de meeste buurlanden?',
    answer: 'China',
  },
  {
    id: 12,
    question: 'Wat is het kleinste land ter wereld?',
    answer: 'Vaticaanstad',
  },
];
